elon musk係燈神 有無人唔同意

仆街了

幣災來了

Coin Master

你攻擊了我的bitcoin

唱高散貨姐
一萬蚊個陣唔叫人買 上到四萬先開始叫人買
美國幣少

master of condom

我2萬3個陣 想買唔敢買
唔係辦大事既材料

終於買到display card